夠啦夠啦打死人架, 其實連登既阻膠仲多過前線

上水, 元朗post必有

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

我就主張全殺滅基因 當年英國友善冇全清
而定咪仲有工聯會